(高質）香港樂壇新希望！

越黎越高質，好撚鐘意佢地